SJ崔始源 UNICEF聯合國大使 被支那網民攻擊

因為佢喺twitter like咗個關於香港嘅tweet
支那人就開始鬧佢 叫佢退團 唔好再去大陸等等
崔始源係UNICEF 同 聯合國嘅大使
希望大家可以幫幫手撐下佢

光復香港
時代革命

推

佢like咗乜Tweet?

佢like左「中槍義工話信念不死」個post

人地係真。人生嬴家，點會理班盲毛攻擊

支那人真係好玻璃心
以為成個地球圍住佢地轉

班支那豬真係煩到癲郁啲就一地玻璃碎

原來唔係二世祖
同啲手頭有有幾層磚頭收租 仲要奶既artist比呢真係

全sj最韓樣好撚靚仔

份人好撚鬼佬 成個金城武吳彥祖果type咁

我係男都覺得佢型棍

笑撚左，俾個like都講到人好關心外國事務

好似unlike左

其實關d小粉紅咩事

係unlike咗

希望大家可以去ig twotter撐下佢喇
hara死咗希澈已經好down
始源又俾啲支那人攻擊

有錢仔都驚

推 真係好撚型
屌我真係好撚想幫馬始含撚
利申10年elf

馬始比班玻璃心攻擊緊 大家可摸耳上佢個推 support下馬始
跪地jj插沙 求求各位連登巴絲

人地話曬‘受過高等教育’
又有語言天份

dllm heyna ppl! dammm stupid😂

一對玻璃心真係好撚柒
話自己好慘啊其他國家都唔鍾意中國污衊中國又唔諗下點解有咁多國家，但大家就係睇唔起支那架喎

印像中佢好似講英文都幾勁
所以先去到荷里活

心諗喺鍵盤上面打字嗰啲撚樣
一日做12粒鐘人工都唔知有冇5000蚊

人哋收入係秒做單位
啲窮支那閪條命價值連人地對鞋都無

馬始BB而家畀人攻擊緊

求各位巴絲幫忙擊退五毛

IG：Swion Choi
Twitter：Siwon Choi

支那人又係度自我高潮

人地手滑啊原來

跪左？

係咪已經del左
見唔到佢有like到

Twitter 要人呀！！！
好撚多支那人屌佢呀
要幫手

佢都唔使和人民幣低頭
屋企本身大把

跪咗又點 冇人改到佢原本心入面點諗

yes 但佢7 hours後先取消個like 明顯係有公司壓力先收返

佢已經unlike咗

韓國人幫我地咁多
係咪連打幾個字支持下都唔得啊

要支持佢

大大力推!!!
雖然最後可能都要跪 但都理解

Push

而家真係崇韓唔崇日了

有冇人去韓國煲大佢
韓國人知道未

鬼咩 比喺自己國家紅啊嘛

要煽火
一面要支持佢 一面鼓吹小粉紅激化

煲大件事

你唔講還好
你屌完佢佢真係會選
SM三大熱情富翁唔係講玩

幫拖

就算最後跪 我地都理解
一切在心中

全民集中 擊退五毛 守護始源！

IG：Siwon Choi
Twitter：Siwon Choi

撐佢老母咩
岩岩跪左啦

幫拖啊 今次韓仔好熱心幫我哋

班小粉紅又幫我地助攻韓國戰線

佢手字靚過你同我呀。。。

我本命 心善則美呀

始源oppa唔洗道歉！我會繼續支持你！你係典型高富帥，唔洗奶共都生存到嫁！台灣又有咁多fans!

你知佢心入面係支持咪得
你覺得嗰段支那文係佢自己打？

未來SM大佬都要淆

依個係黃金機會 connect 韓仔

大家可以去twi支持下始源呀

不要干涉別國內政
需否退團由韓國elf決定

大陸呢個地方只係一大群動物在亂吠。

繁體字

係喎繁體

Source?

看似大陸女生需要他，多於他需要大陸。
只是一班大陸獸男在生事
此事和NBA等事可能挑起國內矛盾。

真係靚過我啲字

好靚仔

呢個係一個gag 隊友話佢成個look好似要做議員 永遠82分界頭 所以就咁

唔使偽旗 煽動佢地做

佢用iphone11 pro

其實佢微博好多中文po都係用繁體

始源#有guts有理念。曾經的青春冇令我失望。

Push.

馬始！！

支那唔係仲限韓咩？
奶嚟有咩用？

跪撚左啦屌

支那人真係on9

冷處理啦

update返各位

真係支那去到邊都要玻璃心比人睇

佢有錢到仆街 唔好玩啦 咁都要奶共

限韓令就完啦好似

死支那
人地國家既人like咩關你q事

知有難處既 但我覺得起碼佢有關心 識分是非係好事黎

起碼知佢黃底先

照妖鏡黎

呢個回應同冇回應一樣

個止暴止亂仲要可能講緊popo

唔係開聲撐黑警都算係咁啦

dklm啲蝗閪真係好嘔心

你估d小妹妹撚有聽話限韓咩

止暴制亂呢個term其實韓國人應該唔識
所以⋯

煲撚大佢

佢係唔使但係佢個組合要

支持

死大陸狗， 始源真心善良， 對得起unicef大使個名
唔撚似班港共偽人

手足！

止暴制亂 唔通佢本人會識得講依句咩

班小粉紅真係痴線，關心政治而唔同立場嘅話，佢地就會話關心他國內政點解唔參選議員之類，講到政治淨係可以政治人先講得。同立場就會講咩中國偉大，令到其他國家嘅人都愛中國精神分裂，不過唔怪得佢地，小粉紅都參與唔到政治，淨係可以起微博鳩up

點解冷處理？

咁你慢慢煲
我出返去做其他野先

崔始源點會識殘體字佢學繁體架

係
其實SJ係韓國係出名 但唔紅
D歌都唔係成日拎到第一位
係得台灣大陸fans支撐
但都好多謝馬始源肯表態
在心中明架啦oppa

之前佢隻狗咬死人都搞左好耐

樓主有冇佢like過既cap圖？

咁好既機會可以connect韓國人

唔煲大佢？

佢好努力學習， 出道幾年英文唔流利， 邊做邊學

佢跪返低啦

喺台灣fanspage搵到呢張 唔係我cap嘅 應該係佢哋喺乜鳩搏搵到

班支那人日日鬧晒世界各國就得
人地㩒個like都叫關心他國政治，叫人做政客

佢係學繁體字㗎
佢係用apple㗎

痴撚線鬼國
利申：elf

上次美國大選
吳彥祖話會投比希拉里
被班大陸網民鬧

繼續限啦好冇
小粉紅俾啲骨氣 一定要堅決反對韓星干預香港事務

大家一齊上twitter支持始源啦

Gogogo 💙

始源💙 公司比壓力有得唔跪咩，快啲去twitter support 佢

支持始源

去多謝佢

始源
好撚型 不過未有限韓令之前sm成撚日流放佢去支那拍戲好慘

同佢好fd個奶共比大陸有錢佬包既彭乳硬對比起黎真係

睇睇下啲留言
10句有9句離不開都係用殘體寫住

“食我嘅住我嘅你唔順我意？養到你咁成功你竟然唔係企中蝈果邊嘅政治立場！唔奶共你就離開中蝈啦！”

我唔覺得佢地班蝗蟲有幾咁欣賞sj囉

btw人地韓國人有民主自由又有家底
洗你養咩臭雞s

屌 好明顯唔係佢打啦
淨係係微博跪

佢地會話係人地唔抵得佢地大國堀起

下。。。咁都睇唔出佢支持緊咩？

SJ東海都有係演唱會話為香港祈禱
大家唔好見泡菜就反左先

Sj 係世界豆， 得韓國少支持， 始終風氣問題，太多新人出道
Sj 隊員都係善良人 我愛SJ

允浩珉豪馬始 諗起都覺得恐怖

同埋佢之前拍戲個角色係國會議員嘛 真係勁襯佢形象唔係講笑

唔信佢識止暴止亂呢句嘢

求求大家幫手上twitter ig留個言支持下佢
唔想佢係咁比啲小粉紅屌

sj多台灣飯 大陸西走啦

真！！！我嗰晚都嚇親 佢講話會為香港祈禱 祝福香港 後尾睇ig好多人都聽到 勁感動

我覺得支國發癲屌鄭允浩係最快見效嘅
可能聽日就選到議員
不過仙后人口係支國都佔多

Canteen撞到要即刻避開

不過做議員好似唔多夾允浩 佢日日起身跳舞唱歌 都係做返歌手算啦
強烈支持馬始做議員

始源bb

Sjm學中文係長駐台灣個時台灣人教

度度都紅 演唱會開到去南美 連阿拉伯都去埋 但唯獨是韓國唔紅 真係勁唔開心 打歌攞唔到一位真係睇得出佢地會唔開心

講起sjm 就諗起周覓個護旗手 勁早就unfol咗佢

佢係泡菜零負評男星嘛好正仔好入屋
投票嘅話啲人實會投
最近馬始仲係比泡菜咬住唔放
仲講緊佢屋企隻狗單野係

佢屋企隻狗單嘢係幾多年前

都無續約就算啦
同埋佢本身支國出世都無期待過
馬始成日黎香港拍野出event又鬼仔性格
應該好憎支那啦

唔覺得係跪 佢地公司如果有心叫佢跪道歉聲明應該會主動話支持一個中國乜乜77
基本上就係話畀大家聽佢唔係錯手like咗 兼夾佢清楚發生緊咩事 止警暴都係止暴

SJ真係太多野比泡菜屌
日日回帶
小氣到仆
平時捐勁多錢個啲又唔見佢地煲
淨係得宇宙明星係比人屌得算少

其實係韓國果邊既風氣好小會有長壽idol係本土都好多fans
呢兩年多左咁多綜藝已經好好

真。國會議員

南韓飯係癲 , 你睇雪梨離開咗，個班屌鳩過佢網民都唔覺得自己有錯

SM點會唔逼佢跪 間垃圾公司賺咁多人仔

86line

牙海
牙海最善良了
實睇新聞睇到喊啦佢咁眼淺

唔緊要
有李赫宰攬攬

無記錯上年？ 有個代言搵希徹去支那出event， 希徹set 好哂頭準備好哂，點知唔比出場 戇撚鳩支那

估唔到連登都咁多赫海飯

佢兩個真係好真

你岩

我攬哂佢兩個

我想攬李東海 有冇人可以幫我攬走李赫宰

以前嘅宇宙明星一早屌爆佢
依家三十代收左火實好無奈咁離開又白走一趟
其實東南亞佢地隔左咁耐都仲拎獎
同有請佢地去表演
唔洗去支國啦

你講我就醒起了 呢單嘢真係戇鳩無極限
我諗金希澈應該都會私底下屌晒鬼

好擔心佢地會唔會拍唔到拖

唔好忘記佢地今年去咗阿拉伯開演唱會 啲elf送嘅禮物真係睇到眼都突晒 仲使撚去支那咩

講多樣
韓國人本身中學都要學些少漢字
佢地係學繁體架
馬始篇野個tone完全係SM 支那公關tone

我 我 我！！！

一年去十次阿聯猶應該夠買起支國

由exo開始開m隊簡直onlun9
之後個個跑online

可能⋯⋯⋯係真㗎呢

有人有年講到話暫時分開冷靜下添
一直糾纏不清好有可疑

一人一個啦

佢個樣好失望，好記得出場前佢拍左ig 話要出場, set 好哂著到靚靚咁 , sm 都唔知點做野 , 擺明有限韓令仲比希徹去

送石油真係好誇張
貧窮限制了我的想像

但李赫宰隔唔時都有女

一句講晒

Eunhae is Real

限韓令好心班小粉紅就咪撚再纏住sj啦
死唔斷氣咁 少少嘢就逼人道歉 痴撚線

煙幕

Twitter留言要人！
留言係咁俾支那攻擊，難得人地發聲支持翻佢啦

不得了

叫班支那弱智返去瀨曱甴平個系 咪出嚟“丟人現眼”

都冇係大陸搵食啦洗撚驚班蝗

我覺得以前真係營業既
但係當完兵差好遠

你講緊佢隔離個條？

Gay撚到想死

留名送幾隊精英部隊
Sj國正式成立
出兵攻打支那

我要李東海

幻覺黎架啫
嚇我唔到嘅

國家面前無偶像

個段時間李赫宰真係好辛苦

我要同你爭李東海

我地整阿拉伯文文宣講始源被支國欺壓
希大被封殺唔俾出Show

馬始

牙海要光復銀魚

放心佢地最大個market係日本

ELF都知條女咩事

個時打生打死咁拎日本翻黎
諗起都心痛

但真心真係覺得sj好陰公 出道以嚟都多災多難

希大咁鍾意twice 實比支國人封殺

我也是支那豬 但我支持香港

大家去twitter十卜下啦

Support him

支國真係快開一二面啦
當年銷量外國幫左好多
Elf唔係得佢地一班

屌
五大訴求 缺一不可

所以佢哋真係實至名歸

而家啲團雖然實力好強 但係要出名真係比以前容易好多

支豬冇得選呀嘛

支那人真係好撚煩
個個品牌名人去到佢地到都要好小心講野

謝謝馬始🥰

suju 世界級

得閒嘅幫手去ins twitter救救馬始

識韓文嘅手足可唔可以幫手推畀韓國人睇到

阿源唔洗理啲支那人

Gogogo

大家可唔可以幫忙twitter去同佢打氣

又唔算跪 畢竟佢成家人都唔鍾意大陸人 respect 佢

+1 無係支那發展更加唔洗理

$m點都要扮下跪
真跪既到韓國網民出動diu爆$m

憑乜叫人退團on99
人地韓國人喎

求下大家一齊去twi撐馬始
以前支國人又成日拎馬始喺國際做d嘢去打飛機
而家佢支持香港like個po又喊打喊殺叫佢退團
唔想咁好嘅人俾d腦殘小粉紅蝦

韓國人今次喺我心入面真係加咗好好好好多分
作為一個崇日毒撚，本身對韓國文化完全無好感
但呢幾個月見到佢地嘅明星、媒體、學生喺韓國内外都冒住同支那市場反面嘅風險去出力支持香港
我就真係唔知講咩好

人地韓國有得選總統呀，中國有撚得選咩

道歉聲明內容
1. 我唔係「手滑」
2. 我知香港發生咩事先like
反駁晒唔肯面對現實既celf 割到仆街